msgid "welcome"
msgstr "환영합니다"

msgid "welcome to a whole new world"
msgstr "신세계에 오신것을  환영합니다"

msgid "below are a few tips to get you started"
msgstr "아래는 시작을 위한 팁입니다"

msgid "i agree to the leap motion %1$s"
msgstr "Leap Motion %1$s에 동의합니다"

msgid "end user license agreement"
msgstr "최종 사용자 라이센스 약관"

msgid "continue"
msgstr "계속"

msgid "airspace, the leap motion app store"
msgstr "Airspace, Leap Motion의 앱 스토어"

msgid "discover, download, and launch your leap motion apps from airspace - the first-ever place for first-ever apps."
msgstr "예전엔 없었던 앱을 위한 최초의 앱스토어 Airspace에서 Leap Motion 앱을 찾고, 다운로드 하여 시작합니다."

msgid "launch airspace"
msgstr "Airspace 시작"

msgid "leap motion end user software license agreement"
msgstr "Leap Motion 최종 사용자 소프트웨어 라이션스 약관"

msgid "continue with mouse only"
msgstr "마우스로만 계속"

msgid "find and launch your leap motion apps"
msgstr "Leap Motion 앱을 검색하고 시작합니다"

msgid "sync purchases across devices"
msgstr "구매는 디바이스를 거쳐서 동시에 이뤄집니다 "

msgid "discover games, utilities, music, and more in our store!"
msgstr "우리 앱스토어에서 게임, 유틸리티, 음악, 그리고 더 많은 것들을 찾아보세요!"

msgid "use the same login for purchases, support, and more!"
msgstr "구매, 지원, 그 외에도 동일 로그인으로 합니다!”

msgid "connecting to authentication server..."
msgstr "인증서버에 연결중..."

msgid "preparing for launch..."
msgstr "시작  준비중..."

msgid "signing you out..."
msgstr "로그 아웃 중..."

msgid "no internet connection"
msgstr "인터넷이 연결되지 않았습니다"

msgid "please ensure your internet connection is working properly."
msgstr "인터넷이 정상적으로 연결되었는지 확인하십시오."

msgid "no apps to display."
msgstr "앱이 없습니다."

msgid "waiting..."
msgstr "기다리는 중..."

msgid "connecting..."
msgstr "연결 중..."

msgid "downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

msgid "installing..."
msgstr "설치 중..."

msgid "opening..."
msgstr "열리는 중..."

msgid "launching..."
msgstr "시작 중..."

msgid "click to install"
msgstr "설치하려면 클릭"

msgid "trash"
msgstr "휴지통"

msgid "version"
msgstr "버전"

msgid "release date"
msgstr "발표 일시"

msgid "what's new"
msgstr "신규 앱"

msgid "description"
msgstr "설명"

msgid "cancel"
msgstr "취소"

msgid "install %1$s"
msgstr "%1$s 설치"

msgid "update app"
msgstr "앱 업데이트"

msgid "launch app"
msgstr "앱 시작"

msgid "controller settings"
msgstr "제어 설정"

msgid "exit"
msgstr "나가기"

msgid "file"
msgstr "파일"

msgid "sign out %1$s"
msgstr "%1$s 로그아웃"

msgid "account"
msgstr "계정"

msgid "about airspace home"
msgstr "Airspace 홈 소개"

msgid "community forums..."
msgstr "커뮤니티 포럼..."

msgid "get support"
msgstr "지원 받기"

msgid "get support..."
msgstr "지원 받기..."

msgid "airspace home"
msgstr "Airspace 홈"

msgid "help"
msgstr "도움말"

msgid "home"
msgstr "홈"

msgid "store"
msgstr "스토어"

msgid "you need to sign in or sign up before continuing."
msgstr "계속하려면 로그 인 또는 로그 아웃 해야합니다."

msgid "account email"
msgstr "계정 이메일"

msgid "password"
msgstr "비밀번호"

msgid "sign in"
msgstr "로그인"

msgid "sign up"
msgstr "계정등록"

msgid "forgot password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

msgid "invalid email or password."
msgstr "이메일 또는 비밀번호가 존재하지 않습니다."

msgid "account email address"
msgstr "계정 이메일 주소"

msgid "please enter an email address."
msgstr "이메일을 입력하십시오."

msgid "email can't be blank"
msgstr "이메일을 꼭 입력해야 합니다"

msgid "send instructions"
msgstr "설명 보내기"

msgid "get started"
msgstr "시작"

msgid "getting started..."
msgstr "시작 중..."

msgid "create username"
msgstr "아이디 입력”

msgid "email"
msgstr "이메일"

msgid "create password"
msgstr "비밀번호 입력"

msgid "confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "birthdate"
msgstr "생년월일"

msgid "month"
msgstr "월"

msgid "january"
msgstr "1월"

msgid "february"
msgstr "2월"

msgid "march"
msgstr "3월"

msgid "april"
msgstr "4월"

msgid "may"
msgstr "5월"

msgid "june"
msgstr "6월"

msgid "july"
msgstr "7월"

msgid "august"
msgstr "8월"

msgid "september"
msgstr "9월"

msgid "october"
msgstr "10월"

msgid "november"
msgstr "11월"

msgid "december"
msgstr "12월"

msgid "i agree to the airspace terms of service"
msgstr "Airspace 이용약관에 동의합니다"

msgid "email me leap motion news and updates."
msgstr "Leap Motion 뉴스와 업데이트를 이메일로 보내주세요."

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "기존 계정으로 로그인"

msgid "email can't be blank"
msgstr "이메일을 꼭 입력해야 합니다"

msgid "setting a password is required"
msgstr "비밀번호 설정이 필요합니다"

msgid "username can't be blank"
msgstr "아이디를 입력해야합니다"

msgid "birthdate is required"
msgstr "생년월일 필수입니다"

msgid "you must accept the terms of service"
msgstr "이용약관에 동의해야 합니다"

msgid "password entries do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

msgid "username has already been taken"
msgstr "아이디가 이미 존재합니다"

msgid "setting a password is required"
msgstr "비밀번호 설정 필수입니다"

msgid "your username contains invalid characters"
msgstr "아이디에 잘못된 글자가 있습니다"

msgid "a complete birthdate is required"
msgstr "생년월일 글자 위치가 맞아야합니다"

msgid "password is too short (minimum is 6 characters)"
msgstr "비밀번호가 짧습니다 (최소 6글자)"

msgid "about airspace"
msgstr "Airspace소개"

msgid "hide airspace"
msgstr "Airspace 숨기기"

msgid "hide others"
msgstr "다른 것들 숨기기"

msgid "show all"
msgstr "모두 보기"

msgid "quit airspace"
msgstr "Airspace 나가기"

msgid "edit"
msgstr "편집"

msgid "undo"
msgstr "되돌리기"

msgid "redo"
msgstr "다시실행”

msgid "cut"
msgstr "잘라내기"

msgid "copy"
msgstr "복사"

msgid "paste"
msgstr "붙여넣기"

msgid "delete"
msgstr "삭제"

msgid "select all"
msgstr "전체 선택"

msgid "account"
msgstr "계정"

msgid "sign out ##"
msgstr "로그 아웃##"

msgid "window"
msgstr "윈도우"

msgid "minimize"
msgstr "최소화"

msgid "close"
msgstr "닫기"

msgid "bring all to front"
msgstr "전체 앞으로 옮기기"

msgid "changes will take effect on relaunch"
msgstr "재 시작 시 변경이 적용될 것입니다"

msgid "orientation has crashed. please make sure you have the latest graphics drivers installed."
msgstr "오리엔테이션이 비정상적으로 중단됩니다. 최신 그래픽스 드라이버가 설치되어 있는지 확인하십시오."

msgid "error report"
msgstr "오류 보고"

msgid "last time, the leap motion service or one of its associated programs crashed. please send us this error report to help improve the software."
msgstr "지난번에 Leap Motion Service 또는 관련 프로그램이 비정상적으로 중단 되었습니다. 소프트웨어를 개선하기 위하여 당사에 오류 리포트를 보내주시기 바랍니다."

msgid "send error report"
msgstr "오류 리포트 보내기"

msgid "don't send"
msgstr "보내지 않음"

msgid "airspace store"
msgstr "Airspace 스토어"

msgid "app store"
msgstr "앱 스토어"

msgid "download all"
msgstr "전체 다운로드"

msgid "download all applications"
msgstr "모든 애플리케션 다운로드"

msgid "download all apps"
msgstr "전체 앱  다운로드"

msgid "install all"
msgstr "전체 설치"

msgid "install all applications"
msgstr "전체 애플리케션 설치"

msgid "install all apps"
msgstr "전체 앱 설치"

msgid "upgrade all"
msgstr "전체 업그레이드"

msgid "upgrade all applications"
msgstr "전체 애플리케이션  업그레이드"

msgid "upgrade all apps"
msgstr "전체 앱 업그레이드"

msgid "update all"
msgstr "전체 업데이트"

msgid "update all applications"
msgstr "전체 애플리케이션 업데이트"

msgid "update all apps"
msgstr "전체 앱  업데이트"

msgid "cancel all"
msgstr "전체 취소"

msgid "cancel all downloads"
msgstr "다운로드 전체 취소"

msgid "cancel all pending downloads"
msgstr "보류된 다운로드 전체 취소 "

msgid "recycle bin"
msgstr "휴지통"

msgid "archive"
msgstr "보관"

msgid "reinstall all"
msgstr "전체 재설치"

msgid "restore all"
msgstr "전체 복구"

msgid "unarchive all"
msgstr "전체 보관 안함"

msgid "click to reinstall"
msgstr "재설치하려면 클릭"

msgid "set install directory..."
msgstr "설치 디랙토리 설정..."

msgid "i agree to the %1$s"
msgstr "%1$s에 동의합니다"

msgid "airspace terms of service"
msgstr "Airspace 이용 약관"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "month"
msgstr "월"

msgid "year"
msgstr "년"

msgid "email has already been taken"
msgstr "이메일이 이미 등록되어 있습니다"

msgid "sign up to continue"
msgstr "계속하려면 가입하십시오"

msgid "why is this required?"
msgstr "이 항목이 왜 필수입니까?"

msgid "providing your birthday helps make sure you get the right leap motion experience for your age."
msgstr "귀하 연령에 맞는 Leap Motion 경험을 위해 귀하의 생년월일을 알려주시면 도움이 되겠습니다."

msgid "don't worry. we will not share this information."
msgstr "당사는 이 정보를 공유하지 않습니다. 염려하지 않아도 됩니다."

msgid "welcome to airspace home!"
msgstr "Airspace 홈에 오신 것을 환영합니다!"

msgid "launch all of your leap motion-powered apps and access the store to discover new ones."
msgstr "이미 다운로드한 Leap Motion 앱들을 시작해보고, 앱스토어에서 새로운 앱들을 찾아보세요."

msgid "take a quick tour"
msgstr "간단히 둘러보기"

msgid "airspace"
msgstr "Airspace"

msgid "the one place for all of your leap motion apps."
msgstr "모든 Leap Motion앱들이 있는 유일한 장소."

msgid "sign up to continue"
msgstr "계속하려면 로그인하십시오"

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "기존 계정으로 로그인합니다"

msgid "learn about the controller"
msgstr "controller 배우기"

msgid "reach out and experience what your device can do with the orientation app."
msgstr "오리엔테이션 앱으로 립모션을 경험하세요.”

msgid "launch orientation"
msgstr "오리엔테이션 시작"

msgid "try your new apps"
msgstr "새로운 앱을 해보세요"

msgid "we've set you up with some great apps for free to get you started. it's time to play, create, and explore."
msgstr "귀하는 대단히 재미있는 앱들을 무료로 셋업 하였습니다. 이제 즐기고, 만들고, 탐험할 차례입니다."

msgid "discover new apps"
msgstr "새로운 앱들을 찾아 보세요"

msgid "airspace store is the place for you to browse and download the latest games, creative tools, and more."
msgstr "Airspace 스토어는 최신 게임과 창의적인 도구, 그 외에 많은 것을 브라우징하거나,  다운로드하는 곳입니다."

msgid "back"
msgstr "이전"

msgid "next"
msgstr "다음"

msgid "done"
msgstr "완료"

msgid "reach out and experience what your controller can do."
msgstr "립모션 컨트롤러로 뭘 할 수 있는지 만나보고 경험하세요."

msgid "airspace store is the place for you to browse and download new games, creative tools, and more."
msgstr "Airspace 스토어는 최신 게임과 창의적인 도구, 그 외에 많은 것을 브라우징하거나, 다운로드하는 곳입니다."

msgid "interact with the world in a whole new way."
msgstr "전혀 새로운 방법으로 세계와 상호 작용."

msgid "moving..."
msgstr "이동 중..."

msgid "launch tutorial..."
msgstr "튜토리얼 시작..."

msgid "notifications"
msgstr "알림"

msgid "no notifications to display"
msgstr "표시할 알림이 없습니다"

msgid "username is too long (maximum is 16 characters)"
msgstr "아이디가 너무 깁니다 (최대 16자)"

msgid "leap motion could not create your account."
msgstr "Leap Motion이 귀하의 계정을 생성할 수 없습니다."

msgid "in order to have a leap motion account, you must meet certain age requirements.  to learn more about online child safety, visit the federal trade commission's website."
msgstr "Leap Motion 계정을 만들려면 연령제한을 준수해야 합니다. 온라인 아동 안전에 대해 더 알고 싶으면 연방거래위원회 웹사이트를 방문하십시오."

msgid "you will receive an email with instructions about how to reset your password in a few minutes."
msgstr "비밀번호 재설정 안내 이메일을 몇 분 후에 받으실 것입니다."

msgid "connect with other users to discuss projects, ideas, and your favorite apps"
msgstr "다른 사용자들과 프로젝트, 아이디어, 좋아하는 앱에 대해 이야기해 보세요"

msgid "these are experimental features which may crash airspace home. enable at your own risk. you will need to restart airspace before your changes take effect."
msgstr "본 사항은 시험 단계의 기능이므로 Airspace Home이 중단될 수 있습니다. 개인의 책임하에 실행하십시오. 변경 사항을 적용하려면 Airspace를 재시작해야 합니다."

msgid "save"
msgstr "저장하기"

msgid "airspace labs"
msgstr "Airspace Labs"

msgid "sort purchased apps by most-recently-launched first."
msgstr "가장 최근 실행한 순서대로 구매한 앱을 정렬하세요."

msgid "saved"
msgstr "저장됨"

msgid "use your leap motion controller in airspace home. swipe between pages and point to select and launch apps."
msgstr "Airspace Home 속에서 당신의 Leap Motion 콘트롤러를 사용하세요. 페이지 사이를 스와이프하고 앱을 선택하고 가동시키기려면 포인팅하세요."

msgid "use your leap motion controller to swipe between pages."
msgstr "당신의 Leap Motion 콘트롤러를 사용해서 페이지 사이를 스와이프하세요."
